睇「我的港女老婆」件事就知人係幾撚假

之前仲好似好恩愛咁畫故仔，點知原來一切一切都係假象，你今日以為自己好好，好恩愛，其實對方背後唔知做過D咩，呃神編鬼，就知冇一個人可以信。

係，樓主打飛機終老啦

大大同小小都係咁

其實表面愈恩愛愈曬命未必一定睇咁好